感謝文宣手足

今日出去打開門就見到有張紙攝係鐵閘，一打開

邊區就唔自爆喇